聽日就要返學，點算好

第一次返中學好緊張，我驚無人同我挽😭

我借比你炒😊

黎緊小六 上兩次呈分試考唔好 講多啲ok?